/* No comment provided by engineer. */
"A lightweight widget library for iPhone and iPad" = "一个为 iPhone 和 Ipad 设计的轻量化小组件库。";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"API Usage" = "API 使用";

/* No comment provided by engineer. */
"APP Icon Designer" = "图标设计";

/* No comment provided by engineer. */
"Authors" = "作者";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you know?" = "你知道吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"FAQ" = "常见问题";

/* No comment provided by engineer. */
"Here is the list of the widgets we are currently supported:" = "这是我们目前支持的所有小组件的列表：";

/* No comment provided by engineer. */
"Home" = "主页";

/* No comment provided by engineer. */
"How to use" = "如何使用";

/* No comment provided by engineer. */
"If you are still feeling confused after read the intro card. You can take a look at the FAQ page created by Widgetsmith!" = "如果你在阅读了教程卡片之后依旧感到困惑；您可以继续阅读由 lucklub 创建的常见问题页面！";

/* No comment provided by engineer. */
"loading" = "加载中";

/* No comment provided by engineer. */
"Special Thanks" = "特别感谢";

/* No comment provided by engineer. */
"Supported" = "受支持的";

/* No comment provided by engineer. */
"Usage" = "用法";

/* No comment provided by engineer. */
"Widgets" = "小组件";

/* No comment provided by engineer. */
"Intro to widget" = "小组件简介";

/* No comment provided by engineer. */
"Use on iPad" = "在 iPad 上使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Widget features" = "小组件特性";

/* No comment provided by engineer. */
"https://support.apple.com/en-us/HT207122" = "https://support.apple.com/zh-cn/HT207122";

/* No comment provided by engineer. */
"https://support.apple.com/en-us/HT211328" = "https://support.apple.com/zh-cn/HT211328";

"https://eshop.macsales.com/blog/78194-ios-15-feature-roundup-widgets/" = "https://lucklub.com/?p=141";

"Environment" = "环境";
"Weather Widget" = "天气组件";

"Images" = "图片";
"Random Photo Widget" = "随机图片组件";
"Random Animal Photo Widget" = "随机动物图片组件";

"Random things" = "随机事物";
"Random Pokemon Widget" = "随机宝可梦组件";
"Random Music Widget" = "随机音乐组件";
"Movie Recommend Widget" = "电影推荐组件";
"Random Word Widget" = "随机单词组件";
"Random Quote Widget" = "随机引言组件";

"Knowledge" = "知识";
"Today In History Widget" = "历史上的今天组件";
"Useless Facts Widget" = "冷知识组件";

"This is only the preview for this widget." = "这只是该小组件的预览。";

"https://support.apple.com/en-us/HT207122" = "https://support.apple.com/zh-cn/HT207122";
